支持空姐 all in 0293

無得輸

師兄唔好咁睇唔開，航空業有排衰